今年中秋節大家不如唔好買月餅啦!!!!!!!!!!!!

又浪費包裝,月餅本身又難食又貴,月餅最貴就係個包裝,為咗送畀人而買好無謂囉

好耐冇買 年年自己整/人地送

最大顧客係大陸西，你估係仲香港人咩on9

屋企以前月餅多到發mold無人食要掉，今年應該得一個月餅，全家中秋正日，一人食一忽就算

d錢用黎買日本生果，好撚正

中秋梗去水立方啦

最中意食月餅

想問個包裝有幾貴???

我都係

認同巴打話用盒月餅錢黎買生果零食仲過癮。

其實都唔知有咩好食，仲要賣到咁貴一盒，讓呢個所謂傳統消失都唔可惜

冰皮 蓮蓉都鐘意

冇買好多年

甜到仆街
咁撚難食嘅野一早應該消失

同上面一樣
無買好耐
屋企人地送多

白蓮蓉死忠

不中意食月餅

正，可以一個食哂一個隻黃白蓮蓉

蓮蓉月餅真係垃撚圾

食一嚿仔已經唔洗食飯

d死老餅口話唔好買唔健康，你試下唔買一年，黑你面話你無家教

一年食一次 咪買嚟食當應吓節囉
樓上有人話月餅難食
我可以自豪講句 榚點嚟講
我哋中國月餅絕對好食過法國No.1馬卡龍
屌打日本羊羹

好撚難食 特別係蓮蓉月餅

幾家親戚互送，當交換禮物咁，有淨係先自己食

屋企習慣從來唔買月餅

你唔鍾意食就叫人唔好食

五仁不知幾撚好味呀~